不如眾籌係CCTVB落廣告

係廣告入面講曬我地嘅訴求 仲要畀一個較高嘅價錢
睇下佢地會揀利益定係繼續舔共
Sorry for 1999

有錢都唔益佢啦

支持

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

仲送錢佢洗？
傻撚左？

cctvb唔會比你播

非常時期要用非常手段，係大台落廣告唔係問題，你要拍片剪片大把巴絲打可以幫你

錢照收你，然後唔播，吹呀！

No
點知佢到時點cut?
睇狗雙重標準汁法就知

講野前用下個腦OK?

佢會審查架 你估有錢乜都可以放電視咩

我驚你眾壽到買起佢成間公司之前都未夠錢叫佢播